罷買罷食！ 由你我做起！

除咗罷工集會遊行，由今日開始我哋真係堅持要「精明消費」， 由自己做起絕對不光顧所有建制派/支持送中嘅商場/商店及餐廳開始！！ 大家要堅持住呀！

發夢罷食App 已經上架

推
黑警死全家

Push